Fact checked［屯門黑衣男子被兩名白衣男子拖行］

光復香港

時代革命

沒有暴動

只有恐襲

沒有暴民

只有暴政

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

麻煩有良心晚香港人幫手

畀更多人知道

文宣，咁多巴絲，

香港已經無回頭路了

沒有暴動

只有恐襲

沒有暴民

只有暴政

幫手，畀所有人知，屯門真有其事

幫手畀更多人知

叫佢地快啲番屋企

屯門唔安全呀

Push

pish